出街睇劇根本on9

根本就享受唔到套野嘅精粹
劇呢啲一定要匿係床到睇先正
近排睇緊日劇Unnatural 喊爆 石原
食飯又係 邊食飯邊聽歌根本係唔成立

到底你想講出街睇劇
定出街食飯
定食飯聽歌
定食飯睇劇

思路清晰

我想講出街睇劇而唔係食飯睇劇同埋唔係出街食飯係食飯聽歌仲有點會係出街食飯食飯聽歌同埋出街睇劇先有問題食飯睇劇都有問題不過出街聽歌就冇問題